拆解Trump嘅吹水藝術

套片英文版喺2016總統大選前半年拍好，主持解釋點解僅管自己唔支持Trump，但係仍然賭$1000美金佢會贏。入面探討咗佢點樣靠見人講人話、改花名等低成本贏咗總統大選，希望大家睇完之後，可以諗諗歷史會唔會喺2020年再度重演！

之前出過套片分析Ellen DeGeneres嘅幽默，講下點樣嘅玩笑唔會得罪人之餘，仲令你得人鍾意。我成日講啲唔好笑嘅爛gag得罪人，所以覺得呢套片內容應該幾有用。

另外之前出咗片分析點解Tesla CEO Elon Musk 雖然講野口窒窒，但係可以吸引到咁多人陪佢瘋狂加班，又發射火箭又搞太陽能又整電動車 （不過個咪好差，比人鬧爆）

呢套片係源至Charisma on Command呢個幾成功嘅YouTube Channel，我同頻道主人傾好咗開中文版Channel，會有國語同埋廣東話片。如果有咩建議，歡迎留言話比我地知！

lm